[突發] 將軍澳站連登仔大戰光頭廢老打到起哂飛腳

跳黎跳去

結局呢

跳舞?

啊縮掟野嗰下好撚型
個毒L un下un下都唔知做乜

成個feel 一睇就知係連登仔

屌你打到戲肉先cut

好似未食飯咁，un咁多Q野，對方真係識打神早一拳打落去啦

入戲玉至嚟the end, 無辦法啦係唔make sense~
㗎喇

屌你老母根本笑片嚟

出咗波極同席席bird極

個連登仔好似平時臨訓前FF開點樣還擊既畫面一次過做哂出黎
其實佢心入面好緊張, 因為第一次遇到呢種情況

好似King Fight未開打時𠴱種un下un下

屌你老母推完人順著去揮拳啦！比曬人時間預備

西拳底喎

應該係街霸打得太多...

應該係學過幾堂健身泰拳 但就淆底好多

屌, 我笑到收唔到聲

一路彈就一路縮

係咪學過下幾堂拳既人特別鍾意同人係街打交

笑撚死我

彈出彈入

條毒撚打交打到發羊吊

做咩係到跳CHA CHA呀?! 打!

比個連登仔做左我最想做嘅野

個後生仔毒到

我覺得ok喎
成班毒撚淨係識用鍵盤打飛機
出到去咪又係騰曬雞咁

人地起碼敢開人波

辣殺

Hadouken

好撚尷尬

佢係咪驚打完個阿叔會瓜老襯所以唔打

屌你拍長d啦

起碼人地夠膽打

啱聽

調景嶺站黎

換轉係你地班垃圾即頭聲都唔敢出點啦

換個背景音樂就好似跳緊舞咁

地鐵站練跑
加埋兩個傻鳩玩泰拳
狗鐵真係可以諗諗開gym room

屌你老母咁都有人影到
個結局係我贏 呀叔話當我怕左你就走了

人地屌打一半連登仔啦 起碼叫有個勢
連登仔咪只係識上網鬧人

我欣賞個後生仔

連登毒撚

捧得車狗都有d 問題係真係冇錯😂😂

呢度是但執件都可以用鍵盤打到個廢老瞓低

彈出彈入做乜鳩

連登毒撚比人兇兩兇就閪冧啦

條片個後生

調景嶺站

條友係未打機上腦 要彈下彈下
好撚好笑 唔得喇

street fighter

點解無志願黎分開佢哋

職員

個後生一定覺得自己好撚型

條友好戇鳩

咩人先會將職員打成志願

一定死毒撚黎

支那人

拼音掛

我以為跑黎勸交添

cha cha

用拼音sorry

不過阿叔好似佔下風啵，比人推左野又掃腳都仲未出拳。

真係當正自己係拳擊選手

屌 去到戲肉先CUT

佢係咁掃腿做乜鳩

lm

蝗狗發現

仲要係 蝗語拼音

block 得

出左下掃腿算係咁！好過拎鍵盤出嚟話打打打

MMA 打法

講真 好撚廢同柒阿...
冇力既 係就一拳打到人訓低啦
咁多無聊動作

個呀叔比條死毒撚打十拳都唔會扣血啦

佢起碼肯出手 唔係上嚟

啱啱地鐵站俾廢老挑機 你問我答

你伯母想做幾多轉?

阿叔心諗條毒撚做乜鳩un下un下

見佢一路彈 一路大啖吸氣
就知佢緊張到仆街
決賽射十二碼咁
心跳起馬過160

人地打繁體字 又冇用蝗語
用個輸入法都要比你地批鬥

舉晒勢但係就雙手推人
降龍十八掌？

unun下 廢事比人睇出自己成身震緊

睇左樓主條片技術分析

後生仔段估係拳腳底/泰拳底
雙手推人依下係柒嘅 無野好講
低掃雖然佢掃得冇咩威力
但係都係正確選擇
因為普通人冇學過係唔識擋低掃

個結局呢

呢啲爛仔交好睇好多

補充 呀叔每次中腳都企唔穩
應該冇學過咩野
後生仔唔跟拳就蝕哂

跳跳下咁打
以為自己打緊街霸？

將軍澳站定調景嶺站啊

一開始兜錘打埋去啦 仲推

柒到

比個頭遮住曬

個身形好似金鐘m記中間個肥仔

打架要睇耳仔哥 成個呂布咁 仲有時間GEL頭

乜都假「屌你老母」至緊要
打唔中都要「屌你老母」...霸氣!

Show Blocked User - 腸蛋菜一丁麵

都唔明班鍵盤戰士做乜笑人un un下

呢類步法先難捉摸，短距離移動快過企定定，打拳都唔會企定定 on9先會笑人

不過都合理，證明班小學雞淨係識坐係到 無知真係可怕

淨係褪後

唔跳跳下走位企定定比人入中路?
屌成堆鍵盤戰士鳩UP就叻 實質弱智

發生咩事打交唔知，最後打成點唔知，到底條片係為咩而存在?

勁撚到，一打三都佔上風

屌你老母支那狗

係 睇下回覆加正評數

連登仔一部分都on99 唔明有乜好笑

大陸仔

夠膽郁手已經好過唔少人

唔un下un下你叫個後生仔企係到擺款咩

應該仲打緊

睇個勢，有排打

有泰拳底？

好英勇

結果呢?好緊張啊

牙京un 又唔見你地笑

笑笑笑

仲勇武過關sir

睇到一半唔敢睇
年度十大尷尬

廢老好脆弱架咋，食一拳仆一仆就瓜，上兩個禮拜就有一件

「臭閪」

屌你老母臭閪
志知咩撚嘢願？
你條死大陸狗

佢第一下雙手齊出好似袋鼠

正面預警，公平決鬥

反而覺得4眼仔有少少泰拳feel

成班鍵盤係度笑人
人地un下un下都起碼掃到腳

真係一個打幾個

短時間1,2分鐘就係
打長交試下咁un
好快無氣

以前都有條片係瘦撚打交走住黎屌

笑撚死 街霸

阿叔兩下jap一下後手都收佢皮啦 四眼毒撚

大戰？熱身咋？！

btw四眼仔推一下可以推到阿叔退後幾步，認真啲應該有得打，起碼反應都贏左

打拳係un下un下架啦

我使唔使un下un下咁講呀

泰乜拳底啊 擺明打機睇戲學架啦

比個beat黎

似拍緊笑片
後邊又有條友亂入

條片係咪叫新手打街霸
下+拳/腳

笑撚死 打打下有個阿叔喺後面慢跑

咁都講得出係泰拳底 隻手擺咁低一定唔係啦

其實打交用腳真係好撚柒

緊係怕左你啦，你都痴鳩線既

志你老母願咩

呢d連登仔就係成日係網上話要打廢老既勇武派

呀叔睇落幾大隻

呀毒撚應該係空手道底/街霸撚
知道呀叔體力同氣力上勁過佢
就不斷用Low Kick 削弱對方

呢度好多鍵盤戰士笑9人
淨係識網上批評人

係咪玩SF 玩上腦

好撚慢，而且根本隻連登仔唔係追頭打

以為係自己

隻香雞腳了下了下無料到

白痴西vs廢老

block 鳩支那仔，人人有責

還我香港

唔知點解睇人打爛仔交講哂屌你老母會覺得好撚好笑

屌你咩舉起拳頭但係踢腳

見到班連登毒撚笑人毒撚真係幾好笑，人地起碼敢開拖，比著你地未又係聲都唔敢聲

應該係學過下泰拳既 但唔知邊到上堂姐

利申 5年泰拳絲

一拳打死咗個阿叔咪要坐監

有無人加返街霸啲聲同血條
btw後面跑步個個真係神來之筆

洗唔洗un下un下咁打

黐線㗎！郁啲就講打講殺

多謝巴打

而家連登真係好惡

打錯隻字都比人批鬥

你有冇咁撚天真嬌 ?

腥港人用蝗語拼音輸入法都唔係原罪

屌那星
本身你真係打錯隻字
但咩依家連登好惡
以前屌5P屌表情撚仲甘呀

最仆街依加係家仇國恨
你用支那拼音即係support緊依樣野，都無辦法
被人發現咪沙個冧潛水囉
唔反省仲要好委屈你

有冇第2條長啲嘅片

仲要佢條友係 新會員 number + 無出過 post

五毛機會好撚高

咪係 平時又廢老廢中乜乜乜

依家個後生主動開鳩個廢中既拖

點撚知班連登仔又出嚟恥笑後生仔

班鍵盤撚都 on 9 9 既 團結喎, 團連登仔老母呀

都唔明有乜好笑 笑鳩佢既都係啲鍵盤廢青

un un 下 係進入戰鬥狀態 + 閃避提升 50%

一開波推開佢 係震懾對手 + MMA 格鬥技術之一

掃腳唔撚駛講啦 又係格鬥技術之一

似耍花槍

成班鍵盤拳王

無人嗌左右開弓嘅喂

啲澳洲 redneck 講d英文真係好難聽得明

On9，舉起拳頭係因為要保護頭同肋骨

打得街霸多…打交要咁樣un

咁呢個呢？點睇？有咩建議？

Fb 好似話入閘碰撞問題嘈。

唔明你班友笑乜。抵成日俾廢中老屌

我打錯字我都say咗sorry

但用拼音洗唔洗比人屌老母呀

用拼音等於support 支那

咁用/食made in China嘅野 算唔算都係支持緊？

好似識少少泰拳

其實冇乜嘢喎
睇個男仔嗰兩下kick應該上過吓堂
阿叔除書包嗰下真係好似打機咁

敢問閣下住係澳洲邊度鄉下？有無接觸過locals？

後生仔睇落應該玩過泰拳，多次想使用下莊掃腿，諗住踢跌打地戰。

現場左攻光頭阿叔右攻泰拳後生仔，Go~Fight!!!鐘聲響起，一開始既時候，後生仔唔打埋身推開左對手，對方不但推開距離重下盤穩健。

後生仔一把冷汗心知不妙，心底一亂就打算跳步影響對手攻擊判斷位置，光頭阿叔的確無進一步推進攻擊。機會黎啦飛雲！後生仔打算掃腳令對方失平衡進入打地戰

可惜啊！一掃腳二掃腳三掃腳，光頭阿叔都馬步穩健。就算中左後生仔掃三腳，阿叔都依然未驚過。重穩格沉著應戰面對後生仔。

後生仔內心就應該無發出一聲嬌嗲，但肯定就係方寸大亂啊。眼見對方功架十足，心底得知對方功力大可在自己之上！埋身俾佢打低一定打輸。後生仔立即逃避光頭阿叔攻擊距離。

比賽去到呢個階段，相信後半場加時拖拉後生仔都無咩優勢，而穩重光頭阿叔打到加時都未有出手，估計今場比賽都係～打和！一齊返去落口供啦。

block 鳩左佢啦, 條友成日專出挑釁人地既 reply 刷存在感

喔 黎得一次澳洲就串柒柒覺得自己熟悉澳洲Redneck 口音..難聽得明 唔代表聽唔明 ok？果d發音你都覺得溝通無障礙..你係叻ge

屌佢老母 原來係臭酸刷存在感毒撚來 已block

澳洲口音最撚難聽 係眾所周知

出掃腳都西拳?

呀叔都冇出過招

原來拳擊咁無撚用

收撚皮啦屌你老母

用支那拼音就係要屌鳩你老母呀支那閪

唔撚好乜柒都撈埋黎講 我自己都盡量揀唔係支那制既野用或者食 淘寶乜乜柒柒都唔撚用 有資格屌你老母塊爛臭閪未呀支那狗

要打拼音就用返粵拼啦屌你老母 背bpmf背撚到你懞撚左?

躝去支那幫你老母執骨啦便宜仔 我係你老豆真係射你落你死鬼老母個口算撚數

咁撚委屈上百度天涯啦你老母 依家明屌柒你條支那閪呀

屌，得果幾下就咪撚影啦

低掃左三四腳你同我講拳擊
連登仔

我洗唔洗un下un下咁講呀？

我估係佢驚會打死個呀伯先掃下腳
彈下彈下既原意係上腳打身/頭會快啲
但佢最後都冇打到頭(片就冇
比唔少連登鍵盤撚都好架喇

冇MP出唔到招

啲輕腳
擋哂

笑到仆街

笑到痴線
後面有人跑過

個後生仔好似袋咁跳

侮辱

老實講，你班毒撚響條街咪又係耍住lum走

做咩係到跳chacha,打

做乜

又幾搞笑

老實講擺到架式仲要真係出埋手算係咁啦

做乜撚野

一野推埋去就追擊啦⋯⋯仲要彈開
俾人放低個袋 打交咁撚君子

呢個真 真係好驚訝咁多小學雞係到笑人un下un下

練得唔好啫....

有3個回合俾佢打咩⋯⋯un un un
快速擊倒對手先係皇道

巴打 你都好戇鳩 唔想幫你不特止 仲想屌鳩你

係調景嶺站

連登仔：俾我就一拳打暈個啊叔

溝咩呀？

一睇就知個後生成日練, 揾交打
以為好型, 可以大派用場

講得好好

仲以為你係用廣東話拼音
原來係普通話

屌佢以為自己玩緊街霸
跳嚟跳去喺度

食過夜粥 好型

型

現實打交唔會拖得長，因為冇拳套保護對方，亦都唔會有個裁判見有一邊暈暈地/跌低就衝出黎分開你

街霸上身

MMA底 後生仔有料

個姿勢同招掃腳好似巨人入面個阿妮

正常純正香港人唔會用拼音啦
最多速成/倉頡，筆劃經過以前洗禮都常用
再唔係手寫/有一排好興既九方
用拼音？多數大陸長大黎香港拎身分證先會用

三廢老戰呂布

彈下彈下
地鐵站有人跑步
成條片都唔知做乜

屌 寧願拍片都冇人勸交

招式名-----屌你老母

連登仔真係好撚柒

現場睇一定笑到仆街

好撚柒
似係果d唔識打交但又要做個樣出黎扮識

識低掃唔代表佢無學過拳擊
香港幾多人淨係學一樣

最柒係
本來個阿伯都無出手 條撚樣以為自己好好揪 一開始已經擺晒post 仲敢出手先

第一次睇呢條片
條友一打三都仲要上風咁

呢句好熟 係邊套戲！

西拳底黎喎，佢依家圍住呀MIKE打游擊咁，快入快出。幾聰明呀呢個方法

激戰 ，記得了thx

激戰

點會第一次睇?
幾大個?

不過係條友打尖

你比少少理據啦
加粗口就以為自己好霸氣
MK仔

西拳唔用腳架喎

敢打人幾下點都好過鍵盤鬥士

咩料

你個名

頭先經過 仲打緊

你盲撚左屌你老母？

香港人用支那拼音 你仲好意思叫我俾理據點解唔撚得？

笑撚死人咩屌鳩支那狗就係MK仔

叫你老母幫你配多副眼鏡順便驗下個腦

見你咁撚慘 送粒旺旺小饅頭俾你 食完好同埋上面條支那閪一齊返百度天涯啦 個度好撚歡迎你地用支那拼音嫁

睇唔到條片，有無backup